有冇邊間貓cafe一定唔好去？

之前去過urban cafe，雖然係黃店但係啲位好逼，員工太少根本冇空間照顧貓。想知道有冇其他貓cafe都係好差？

呢間好多貓 隻隻都好肥同活潑
但座位真係迫得好誇張 d野食又勁貴 d員工勁黑面 覺得都幾劣

阿貓地攤
堅伏
貓又少
食物又難食

urban 兩間都去過
店員都幾好
一入到去就抱左隻主子過黎

順便講下邊間可以去

認同 啲野食又少貴

urban 都ok 吖，起碼有個休息室俾貓貓，等佢地攰嗰陣可以入去瞓覺

去過好多貓cafe 個人覺得urban係最好
因為佢d貓全部都肥嘟嘟又好活潑好動 又有私人空間比貓貓 睇落係健康貓
其他貓cafe d貓好多都冇黎精神 眼又污糟又唔郁

份量細
唔好味
仲要貴

$38 得一片多士

永久blacklist

urban多咗間分店之後好似好啲 地方寬敞啲

至少觀塘嗰間係 旺角嗰間唔知係咪之前咁

我覺得cat garden幾好
一家三口好錫啲貓貓
環境舒服乾淨

Urban觀塘個間幾好 旺角個間就逼啲
兩間啲貓貓都好痴人

支持下meowcastle

每隻都有剪指甲 睇得出係有打理過